結果我共你 仍然逃不過

被圍攻 被捨棄

圍攻

苦戀注定難

我已經習慣

走啦你

沿途承受不留情的雙眼

走咗就唔會再番黎

Bye

屌，咁啱聽緊呢首

張敬軒一次過唱垃圾 絕 失樂園 大開眼戒

我聽到好難受 個心好痛

清都係同好黎

佢唱緊我心入面嘅感覺

我卻這樣貪

綿綿情話中淡淡的感嘆

喜歡這負擔 看冷酷人間

佢地係wyman作品展個個好好聽
愛得驚天動地 總算運氣